[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "( left( frac{5}{ sqrt[3]{25}} right)^{ frac{3}{2}} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{5} )",
        "choice2": "( frac{ sqrt{5}}{5} )",
        "choice3": "1",
        "choice4": "( sqrt{5} )",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "함수 ( f(x) x^2 + x + 2 ) 에 대하여 ( lim_{h to 0} frac{f(2+h) f(2)}{h} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "( sum_{k 1}^{6} a_k ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "( lim_{{x to 0^+}} f(x) + lim_{{x to 1^ }} f(x) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "(f(x) (x^2 1)(x^2 + 2x + 2) )에 대하여 (f'(1) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "( pi < theta < frac{3}{2} pi )인 ( theta )에 대하여 ( sin left( theta frac{ pi}{2} right) frac{3}{5} )일 때, ( sin theta )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{4}{5} )",
        "choice2": "( frac{3}{5} )",
        "choice3": "( frac{3}{5} )",
        "choice4": "( frac{3}{4} )",
        "choice5": "( frac{4}{5} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "( x^{3} 3x^{2} 9x+k 0 ) 의 서로 다른 실근의 개수가 2가 되도록 하는 모든 실수 ( k )의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "13",
        "choice2": "16",
        "choice3": "19",
        "choice4": "22",
        "choice5": "25",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "(a_1 a_2 < 0 )인 등비수열 ( { a_n } )에 대하여 [a_6 16, quad 2a_8 3a_7 32 ] 일 때, (a_9 + a_{11} )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{5}{2} )",
        "choice2": "( frac{3}{2} )",
        "choice3": "( frac{1}{2} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "( frac{3}{2} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "( f(x) begin{cases} x frac{1}{2} & (x < 0) x^2 + 3 & (x geq 0) end{cases} ) 에 대하여 함수 ( (f(x) + a)^2 )이 실수 전체의 집합에서 연속일 때, 상수 ( a )의 값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{9}{4} )",
        "choice2": "( frac{7}{4} )",
        "choice3": "( frac{5}{4} )",
        "choice4": "( frac{3}{4} )",
        "choice5": "( frac{1}{4} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "다음 조건을 만족시키는 삼각형 (ABC )의 외접원의 넓이가 (9 pi )일 때, 삼각형 (ABC )의 넓이는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{32}{9} sqrt{2} )",
        "choice2": "( frac{40}{9} sqrt{2} )",
        "choice3": "( frac{16}{3} sqrt{2} )",
        "choice4": "( frac{56}{9} sqrt{2} )",
        "choice5": "( frac{64}{9} sqrt{2} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "( text{최고차항의 계수가 } 1 text{이고 } f(0) 0 text{인 삼차함수 } f(x) text{가} ) [ lim_{{x to a}} frac{{f(x) 1}}{{x a}} 3 ] ( text{을 만족시킨다. 곡선 } y f(x) text{ 위의 점 } (a, f(a)) text{에서의 접선의 } y text{절편이 } 4 text{일 때, } f(1) text{의 값은? (단, } a text{는 상수이다.) [4점]} )",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "그림과 같이 곡선 ( y 1 2^{ x} ) 위의 제1사분면에 있는 점 ( A )를 지나고 ( y )축에 평행한 직선이 곡선 ( y 2^x )과 만나는 점을 ( B )라 하자. 점 ( A )를 지나고 ( x )축에 평행한 직선이 곡선 ( y 2^x )과 만나는 점을 ( C ), 점 ( C )를 지나고 ( y )축에 평행한 직선이 곡선 ( y 1 2^{ x} )과 만나는 점을 ( D )라 하자. ( AB 2 times CD )일 때, 사각형 ( ABCD )의 넓이는? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{5}{2} log_2 3 frac{5}{4} )",
        "choice2": "(3 log_2 3 frac{3}{2} )",
        "choice3": "( frac{7}{2} log_2 3 frac{7}{4} )",
        "choice4": "(4 log_2 3 2 )",
        "choice5": "( frac{9}{2} log_2 3 frac{9}{4} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "곡선 ( y frac{1}{4}x^3 + frac{1}{2}x )와 직선 ( y mx + 2 ) 및 ( y )축으로 둘러싸인 부분의 넓이를 ( A ), 곡선 ( y frac{1}{4}x^3 + frac{1}{2}x )와 두 직선 ( y mx + 2 ), ( x 2 )로 둘러싸인 부분의 넓이를 ( B )라 하자. ( B A frac{2}{3} )일 때, 상수 ( m )의 값은? (단, ( m < 1 )) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{3}{2} )",
        "choice2": "( frac{17}{12} )",
        "choice3": "( frac{4}{3} )",
        "choice4": "( frac{5}{4} )",
        "choice5": "( frac{7}{6} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "( log_2 sqrt{n^2 + 10n + 75} log_4 (75 kn) )의 값이 양수가 되도록 하는 자연수 (n )의 개수가 12이다. 다음 조건을 만족시키는 모든 자연수 ( k )의 값의 합은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "( g(k+1) ) 의 최솟값은? [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "(4 sqrt{6} )",
        "choice2": "(5 sqrt{6} )",
        "choice3": "(6 sqrt{6} )",
        "choice4": "(7 sqrt{6} )",
        "choice5": "(8 sqrt{6} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "( log_2(x + 1) 5 log_{ frac{1}{2}}(x 3) )을 만족시키는 실수 ( x )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "(f(x) ) 에 대하여 ( f'(x) 6x^2 + 2 )이고 ( f(0) 3 )일 때, ( f(2) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 23
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "( sum_{k 1}^{9} (ak^2 10k) 120 )일 때, 상수 (a )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 2
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "시각 (t 0 )일 때 원점을 출발하여 수직선 위를 움직이는 점 P의 시각 (t ge 0 )에서의 속도 (v(t) )가 [ v(t) begin{cases} t^2 + t + 2 & (0 le t le 3) k(t 3) 4 & (t > 3) end{cases} ] 이다. 출발한 후 점 P의 운동 방향이 두 번째로 바뀌는 시각에서의 점 P의 위치가 1일 때, 양수 (k )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 16
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "( 5 ) 이하의 두 자연수 ( a, b )에 대하여 열린구간 ( (0, 2 pi) )에서 정의된 함수 ( y a sin x + b )의 그래프가 직선 ( x pi )와 만나는 점의 집합을 ( A )라 하고, 두 직선 ( y 1 ), ( y 3 )과 만나는 점의 집합을 각각 ( B ), ( C )라 하자. ( n(A cup B cup C) 3 )이 되도록 하는 ( a, b )의 순서쌍 ( (a, b) )에 대하여 ( a + b )의 최댓값을 ( M ), 최소값을 ( m )이라 할 때, ( M times m )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 24
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "최고차항의 계수가 ( 1 )인 사차함수 ( f(x) )가 다음 조건을 만족시킨다. (가) ( f'(a) leq 0 )인 실수 ( a )의 최댓값은 (2 )이다. (나) 집합 ( { x mid f(x) k } )의 원소의 개수가 ( 3 ) 이상이 되도록 하는 실수 ( k )의 최소값은 ( frac{8}{3} )이다. ( f(0) 0 ), ( f'(1) 0 )일 때, ( f(3) )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 15
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "(a_{15} 1 )이 되도록 하는 모든 (a_{1} )의 값의 곱을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 231
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "( lim_{{n to infty}} frac{ left( frac{1}{2} right)^n + left( frac{1}{3} right)^{n+1}}{ left( frac{1}{2} right)^{n+1} + left( frac{1}{3} right)^n} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "곡선 (x sin 2y + 3x 3 ) 위의 점 ( left( 1, frac{ pi}{2} right) ) 에서의 접선의 기울기는? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{1}{2} )",
        "choice2": "1",
        "choice3": "( frac{3}{2} )",
        "choice4": "2",
        "choice5": "( frac{5}{2} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "( sum_{n 1}^{ infty} left( a_n frac{3n^2 n}{2n^2 + 1} right) 2 ) 를 만족시킬 때, ( lim_{{n to infty}} left( a_n^2 + 2a_n right) )의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{17}{4} )",
        "choice2": "( frac{19}{4} )",
        "choice3": "( frac{21}{4} )",
        "choice4": "( frac{23}{4} )",
        "choice5": "( frac{25}{4} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "양수 (t )에 대하여 곡선 (y e^{x^2} 1 , (x ge 0) )이 두 직선 (y t ), (y 5t )와 만나는 점을 각각 (A ), (B )라 하고, 점 (B )에서 (x )축에 내린 수선의 발을 (C )라 하자. 삼각형 (ABC )의 넓이를 (S(t) )라 할 때, [ lim_{{t to 0^+}} frac{S(t)}{t sqrt{t}} ] 의 값은? [3점]",
        "point": 3.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( frac{5}{4}( sqrt{5} 1) )",
        "choice2": "( frac{5}{2}( sqrt{5} 1) )",
        "choice3": "(5( sqrt{5} 1) )",
        "choice4": "( frac{5}{4}( sqrt{5}+1) )",
        "choice5": "( frac{5}{2}( sqrt{5}+1) )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "상수 ( a (a > 1) ) 과 실수 ( t (t > 0) ) 에 대하여 곡선 ( y a^x ) 위의 점 ( A(t, a^t) ) 에서의 접선을 ( l ) 이라 하자. 점 ( A ) 를 지나고 직선 ( l ) 에 수직인 직선이 ( x ) 축과 만나는 점을 ( B ), ( y ) 축과 만나는 점을 ( C ) 라 하자. ( frac{AC}{AB} ) 의 값이 ( t 1 ) 에서 최대일 때, ( a ) 의 값은?",
        "point": 3,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "( sqrt{2} )",
        "choice2": "( sqrt{e} )",
        "choice3": "(2 )",
        "choice4": "( sqrt{2e} )",
        "choice5": "(e )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "함수 ( f(x) )가 [ f(x) left { begin{array}{ll} (x a 2)^2e^x & text{if } x geq a e^{2a(x a)} + 4e^a & text{if } x < a end{array} right. ] 일 때, 실수 ( t )에 대하여 ( f(x) t )를 만족시키는 ( x )의 최소값을 ( g(t) )라 하자. 함수 ( g(t) )가 ( t 12 )에서만 불연속일 때, ( frac{g'(f(a+2))}{g'(f(a+6))} )의 값은? (단, ( a )는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "(6e^4 )",
        "choice2": "(9e^4 )",
        "choice3": "(12e^4 )",
        "choice4": "(8e^6 )",
        "choice5": "(10e^6 )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "함수 ( f(x) frac{1}{3}x^3 x^2 + ln(1 + x^2) + a ) ( ( a ) 는 상수)와 두 양수 ( b ), ( c ) 에 대하여 함수 [ g(x) begin{cases} f(x) & (x geq b) f(x c) & (x < b) end{cases} ] 는 실수 전체의 집합에서 미분가능하다. ( a + b + c p + q ln 2 )일 때, ( 30(p + q) )의 값을 구하시오. (단, ( p, q )는 유리수이고, ( ln 2 )는 무리수이다.) [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 55
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "( frac{1}{ pi^2} times lim_{n to infty} a_n^3 tan^2 (a_{n+1} a_n) ) 의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4.0,
        "text_title": "",
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 6,
        "subject_cat": 5,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 25
    }
]